至天水圍嘅各位

落雨天 最啱齊齊喺屋企叫口號
光復香港：時代革命

香港人 ，加油

大大聲喊出來吧

岩岩天耀聽到有人嗌
天慈有人應
係咪巴打你

哈哈 我天澤與天逸之間啊